武漢肺炎只係香港人幻想出嚟，根本就唔存在

同老納一樣

或者係 只要你相信左有武肺既說法
你就會有機會中招
你唔相信 佢就搞你唔到